尋故

有冇人喺舊登睇過一個故
係講有兩兄妹爸爸媽媽係做黑市器官買賣 之後佢哋殺左老豆老母 跟住去咗孤兒院跟住佢哋再殺埋個變態院長
有冇人記得叫咩名

推